[長文慎入] 帽足八個月 求開解

琴日散左
因為發現左ex有第二個
點知嗰個竟然係佢ex
我地一齊左九個月 佢地喺我地開始左一個月左右就復合
當下真係心如刀割 好似俾人捅左好多刀咁
而且計時間 其實好似我先係第三者

一齊嘅時間其實我都有懷疑過佢
例如佢㩒電話閃閃縮縮咁 就話係私隱問題
逢星期六日都唔同我出街 話因為要陪屋企人 加上佢一個人住 要做家務
唔俾我去佢屋企 因為佢嗰個結左婚嘅阿哥24小時都喺佢屋企
其實我自己都覺得佢好可疑 但係心底裡好愛佢
而且唔想自己淪為連登最鄙視嘅check手機女友
所以一直都自己講冇事嘅 (最後真係帽事 ）
有時我問佢係咪有第二個 佢都好直接咁話冇 (其實問嚟都多鳩餘有心呃我仲會同我講真話咩)

直到琴日 我終於都忍唔住 喊晒口咁問佢係咪有嘢暪住我
佢先坦白 佢屋企收埋嘅唔係阿哥 係復合左嘅同居女友
佢仲要無恥到話 「你之前都有懷疑過啦，我估你都get到啲架啦，你又繼續一齊，咪以為你唔介意囉 」「我地就咁就算啦？你真係諗住以後唔見我？」
當下我心痛到喊唔出 但係狗衝左返屋企之後 就收埋自己喺房 喊到氣都抖唔到

多謝大家睇晒 我真係唔知可以同邊個講
因為好多朋友都叫我快啲飛左佢 佢地都覺得呢個男人唔係好人
只怪自己唔聽人勸
唔好意思 思緒好混亂 打到好亂

雞

我真係好垃圾

咁飛左未呀

都話散左

俾人食咗未

臭臭

我話未你信唔信

傷心一定會
喊啦 喊攰左就訓 訓醒再喊
比D時間自己行出呢段感情
dump哂d野未?

男人腳踏兩船 >> 條女係雞
女人腳踏兩船 >> 條女係雞

Dump淨條pandora頸鍊
收到嗰陣心諗 pandora呢啲垃圾你隻狗都唔戴啦
所以唔知放左喺邊

咁你都幾快手
dump野dump得咁快 好多人留好耐
同佢有冇共同圈子?

好彩冇... 我地嘅圈子都幾唔同

估到都仲比機會自己 你唔係普通既雞

你當初做水泡你自己唔知？

叫連登仔安慰人就有d難
睇自己啦 整忙自己
返學好返工好 忙到無時間去諗

盲撚左 sorry囉

d pk 溝係識話人係雞
樓主 唔洗理呢d人

點先知自己係水泡
既然上左岸 點解仲要攬住個水泡

係 越睇啲留言越傷心

你地開始之前 佢地散左幾耐？

好好帶眼識人
真係唔明點解咁多人鐘意賤男

多謝你 喺連登 女人是原罪

蠢先係

樓主 你無拖泥帶水已經好叻架喇
利申 藍絲

當時完全冇興趣知 太傷心

攬攬！
呢d衰人唔值得呀！

以後都唔好咁認真就真

即係你地一齊得好快 冇乜了解對方底勢先？

對唔住

100% 係性方面滿足唔到佢
佢Ex 比你優秀

自己回想下

給我一個擁抱

攬攬

咁你又蠢唔晒 呵返

其實佢係朋友嘅朋友嘅朋友 （好疏 ）
所以識之前已經知道佢少少嘢

咁飛左我咪算囉 點解要拖住我

快 d 飛左佢啦，女人青春有限，佢賤成咁 唔通真係繼續同佢一齊落去？實無好結果

琴晚真係好想跳出窗 但係驚屋企人傷心

唔係針對你

家陣啲人十有八九都係行埋左先開始由0認識對方
而周不時啲人都係一散左就馬上展開第二段關係
少少冷卻期都無
呢兩點造就左感情台一半以上既post
包括樓豬個post

學精左 下次比啲耐性喇

已經飛左 人生最當基立斷就係呢次

呢句真係閪到仆街 公開條柒頭啦

同意，廢事有下一個受害者

樓豬留tg傾

樓主唔好唔開心啦
情況同你差唔多
中秋都話要陪fd 溫書唔同我過
又成日唔回機 都唔知佢做緊咩
想問又唔敢出聲
好驚自己都綠左
希望係我自己諗多左啦

慢慢認識先又俾人以為我收兵
好耐之前識左個男仔 曖昧左一個月都冇就放棄左 其實我係真係想了解下先 唔係收兵

係唔係收兵係睇你個心既啫 你理得啲人講乜
我唔信你清清楚楚講句想互相認識多啲先發展又會比人話
如果咁都話收兵 咁呢啲人唔同level啦

瞹昧一個月都等唔到
呢d男仔要黎都無鬼用啦

其實同佢同行嘅朋友都話佢算有頭有面
唔明點解佢會做啲咁下流賤格嘅嘢 整臭自己個朵

曖昧先係最過癮
大家又無liability 又無occupation
但又會間唔時過下界
最重要係可以認識到對方

係囉
個種估估下既心情
得曖昧先有

如果聖誕節 情人節都陪frd溫書 你先再懷疑啦 雖然我都冇資格俾建議人

點樣有頭有面

賤男

哦 我認得你 你條仔巨蟹嘛

痴撚線case
祝樓主早日康復

依家個感覺好似愛理不理咁
無左當初咁主動
其實d女仔係咪都係咁 同我識果d好唔同

抵啦

做女人要小心。

因為曖昧太好玩 所以啲仔剩係玩曖昧 唔拍拖啦

我會拍拖啊

女人話自己「帽左」系乜野玩法

去到某個位唔同你確認關係 你就知可以收手啦

認得我？
btw 我都睇清楚條pk
佢背住我食其他女

屌 個個連登仔見到女人都話係雞

樓主唔好怕
今次衰左姐 下次唔會再有事！
撐你呀！有咩事記得同身邊既人傾
一定有人支持你

大公司 官網有個page介紹佢
不過我唔熟佢嗰行 唔知咁係咪有頭有面

老豆上市公司ceo

報復無好結果 你又唔係好撚慘

唔知第一時間諗起保險

條仔好撚賤

痛都要放手

仲要屌柒佢

飛左佢 又一條好漢

oh sosad
move on

diu same

多謝 而家準備日日放工返去溫書 唔俾個腦停落嚟

我都覺得自己抵撚死

move左 有心
同另一個男仔了解中

我以為得我一個咁諗

你真係蠢唔晒呀吓
make urself busy就可以了架喇
時間一耐左就可以了
中間同戒毒無分別

算啦 絲打 我明架 堅決 被番尊嚴自己

以後會帶埋個腦去識人

畀心機

您無錯架 傻瓜

我諗起倫敦金

我識好多女仔對好易對一個人厭左
希望你女友唔係

錯唔晒既 但一定要帶腦

多謝 經一事蔡一智

報復呢個結論係點嚟

點都好都唔好諗住死 為左啲咁既賤人唔值得
時間耐左就會過去 希望你下次會遇到真係愛你嘅人

對我黎講 兩(三)個人既事搞到要公開對方上網已經算報復既一種喇吓話

我會架啦 多謝你

我從來都冇諗過要公開

我喝止你啫 驚你聽啲友up

樓主無好似其他叫春po咁挽留個賤男已經好好

係 佢真係好理性 回po對話過程中feel得到

係我錯 死真係諗都唔可以諗

所以樓主好叻架喇
連登幾多綠帽po重話要同d公廁一齊
屌又屌唔醒

個啲唔救架喇 由佢地死

岩呀
樓主 下次帶眼識人

話說樓豬幾大

如果我理智就唔會中伏啦
唔學出面班友不顧自尊咁挽留個ex
只係因為覺得好對唔住養到我咁大嘅雙親

廿中

哇屌...係咪男人嚟咁hurt個女仔仲要講埋晒啲仆街嘢

嘩 我敢講句樓豬已經屌撚打晒感情台班廢物

唔好咁快俾左隻閪人就無咁蝕 傷心有限度 傷身先大獲 拍一次拖失一次身 雞咁

愛情呢啲真係好難理智

你都幾慘

有啲閪人會好撚理智
利申閪人

好好享受下單身生活，會好自由，想做乜就做乜。
因為你遲早會搵到個真心對你好既男仔，然後就無哂自由架啦😊

你個名

攬攬
喊晒佢發洩晒佢
流乾晒啲眼淚就唔會再喊

自己講嘅最後兩句要記住!!
阿爸阿媽咁錫你咁辛苦養你 當你係寶
唔係要黎比人糟蹋 比人蝦 比人當垃圾
要爭氣

錫返

多謝你 希望呢個人唔好咁遲出現

琴晚真係喊到眼都痛 而家甚至唔敢行同佢行過嘅地方

成世人最唔好彩嘅事就係識著佢

真 你值得有更好 出自真心講 好少咁祝福感情台啲人

多謝你呀巴打
冇諗到喺連登會收到祝福

你有救嘛 唔通同個執迷不悟既講加油

喊到盡就好重整旗鼓啦
去下旅行散心，學下野，或者做d一直想做但因為條粉皮而做唔到既事
女人要愛錫自己
加油

其實我唔係真係咁理智
我而家個狀態仲係傷心到想離開香港 唔再返嚟

得架喇 我話你ok就ok啦
諗多一兩日好疊埋心水溫書

上個月去左三個禮拜旅行 冇錢再去旅行同學野

咁做下運動

溫書好痛苦 但係十二月就考 冇時間俾我停低

都好喎 聽朝落街跑下先

每晚諗起佢仲痛苦呀 戒毒咁
考咩呀

你順個靚便早睡早起更佳
溫書朝早溫係最入腦 指既係5點
我知做唔到 講啫
不過早睡早起係好既

而家嘅狀況真係同戒毒冇分別
嚟緊考日文呀

我一唔開心就會失眠
兩點先訓得著 五點就會醒左 所以一定起到身

唔錯唔錯 就咁話
你以後五點起身溫書

利申返 戒左個半月毒甩左尾 朋友關係黎
一般呢啲感情關係無三個月都要個個半月

有無讀日文好推介？

我都想咁快戒得甩

你要求知識定係考試

慢慢啦 樓主
急唔黎

快甩先恐怖 懷疑自己有冇認真付出過

我之前讀過
但係再讀會想認真讀去考試

我寧願自己冇認真付出過喺個人渣身上

去圖書館借啦 勁多考試攻略書
個人覺得大部分ok 除左一本叫咩考上日檢N_單字筆記本麻麻 因為太亂

個個都係架啦

有無學校介紹
自學我好懶 會無心機

認真問，女人咁隨便俾d仆街屌，如果遇著下一個男朋友對你好好既，好愛你，會唔會覺得有d對唔住佢咁

我都成日係咁 唔想做啲會check男朋友既人 但講真有時真係唔安心架嘛 就會自己一個唔開心 有時扮下野問佢又會話返我多疑唔信佢
不過我冇事 你帽事 加油吧樓主

點解被人屌就會對唔住下一個呢？

隨便呀佢話

d仆街零成本就可以當佢免費雞咁屌wor

咁如果仆街有心呃
個女既又點會知呀
之後你地又話人蠢
如果個男既夠愛個女仔
點會care佢係咪處

既然會有咁既情況係咪唔應該咁易發生性關係 咁就蠢閪都唔會冇左隻豬
求駁

另一方面 個男真係咁愛個女仔
個女仔好唔好意思呢真係？

條被人屌 你地男人又要呻
俾人屌 又話人係雞
好似個問題係係你地男人到囉
咁大家都唔好結婚之前扑野
唔好推晒個責任係女仔到

不如我問 係咪處真係咁重要咩？
你地係中意塊膜定中意個人？